心肌緊室

D女冇link頭嘅？

P走咗
唔洗驚bam